放假好悶，入嚟傾計啦，秒回

你放咩假呀

So called" Sem break "

悶死

屌你個奶

聽日開Sem啦

依個SEM BREAK係咪放幾個月?

公平咩我都想放暑假

臭雞

樓主係咪絲，係既幾錢q

試都未考